大家一齊block撚晒棋靈王啲小學雞

想睇認真討論都要拉落幾頁先有
係唔係都鮑姐九唔搭八
你話認真留言留多句鮑姐都算
正常人玩幾次笑下就算但係又唔係特別好笑
追擊咗成年悶唔悶啲 除咗啲弱智自卑又想刷存在感嘅小學雞先會咁做

利申 唔係想幫棋靈王 但佢有啲post都幾高質
下下鮑姐 真係睇到火滾

小學雞到改埋wiki

棋靈王者自己攞嚟㗎喎，唔識改名咩

兩邊都撐唔落

改名無用架 佢地追蹤哂 就開改左名都知道我開post 咁點解要多樣野比人講

咁你咪一係申請個account，一係唔好再開post囉

利申:好想講爆姐

block晒啲小學雞 個版面即刻舒服咗

block左棋靈王就唔使煩啦

要拎鮑姐呢樣嘢黎玩本身冇問題
而家成班ON9仔扔低鮑姐兩隻字就走
又冇意思又唔好笑

明明有米雪呢啲高質魔女，你都要包姐，好難叫其他巴打唔撚你

想入去討論
見撚到全部鮑姐
連鮑討論區 linpauhkg

咪係 起碼將鮑姐套入個主題度

#122116:block哂啲小學雞

得啦 知你叻啦 繼續攞啲數字黎打飛機

樓豬十足入U唔去Ocamp個班隱世毒柒